點睇多蒙特被炒6球

😱😱

咁點

成粒栗米 預左啦

德甲衰過法甲

德甲wfc啦 降班區好睇過爭冠軍

狼堡

賤種球隊抵死架喎

有三球來自25仔

依家好明顯多蒙特
只是燒緊高普
個2次德甲同1次歐聯亞軍的名氣

但已經燒得7788

呢2年 史浩克04 RB果堆都過緊多蒙特頭

冇咗Dost同N賓

肥鳩

rubbish

討論緊德甲又唔係西甲，又關賤種事？

山寨聯賽
法甲之流

ON9野唔想理

德甲賤種多蒙特別

之前唔係買左堆新星既咩
有d高普都想要
搞咩搞到咁

04>多蒙特

都無冠 出垃圾同拜狗玩下

踢歐聯又廢 下季又爭到個位

屌你老母

意甲>拜超